今日只俾正能量大家好嗎？

今日只俾正能量大家好嗎？
一齊手牽手行過去，
只要齊心，
幾難嘅難關都一定會捱得過！

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

《香港人 唔放棄 香港人》

其實香港人係有套共同信仰，當呢個信仰動搖係會開始懷疑人生意義。

仲正能量
3條人命 加200萬人都照郁你就郁你
仲要正能量？
我心入面只會記住呢一代人果種輕蔑既咀臉 記住果班當你狗咁打既畜牲
心入有既只係無盡既憤怒